5日京都去其他地方

9月中會去 今次第二次，上次去左嵐山奈良同必去果幾個寺
今次9遊 諗住去貴船 宇治 其他就盲遊
有冇咩偏門野又值得去既地方呀？

冇遍門野架啦

去得鞍馬就順便去埋比叡山啦，之後響琵琶湖果邊返京都

六甲山
熊野古道

舞鶴

MIHO 美術館 不過幾遠下
一係近近地鐵路博物館

Thanks brother

上網搵熊野古道正bor
岩唔岩帶埋囡囡去架？驚黑我面

白鬚神社

白鬚神社附近有冇其他野行？

平安神宮都幾ok, 太陽未落得曬藍藍暗暗地既時候去覺得好靚，附近既小寶蛋包飯平靚正
養源院睇血地板；
去三十三間堂睇1000佛像，如果咁arm遇著有人特別祈禱既時候成個氣氛好莊重得黎好令人心境平和(利申唔信教)
青蓮院個人覺得普通唔係特別想去但如果鍾意睇夜燈既話可以一戰
高台寺好舒服 去hea下幾正